Ik vroeg Lestrade niet, en toch had ik zoveel vertrouwen in het inzicht van Sherlock Holmes dat ik de hoop niet zo lang kon verliezen omdat elk nieuw feit zijn overtuiging van jongeren leek te versterken McCarthy's onschuld.
